{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52139&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어썸-ASOME"
    },
    "text": "駐車場は広く設計されていて駐車するのに便利で、入口には自動ドアシステムがあり便利に出車できます。 駐車施設は計3台保有しています。 仁済大学駅と仁済大学までは徒歩4分、東金海ICとは車で8分の距離に位置し、金海空港は車で9分の距離にあります。 金海ロッテウォーターパークは車で20分の距離です。 キム·スロ王陵は車で9分、金海ヨンジ公園は車で0分、国立金海博物館は車で9分、金海天文台は車で8分、金海伽倻テーマパークは車で7分の距離にあります。 客室の内部施設としては、この3つのホテルはすべての客室でエースベッドを提供しており、最新映画の無料サービスも提供しています。 Delux客室にはシステムエアコンが提供され、VIP客室にはLGスタイラーとツインベッドが提供されます。 客室料金は2人基準で、追加人数の料金はカウンターにてお支払いください。 連泊すると、1泊当たりの追加料金が発生し、フロントおよびその他の施設としては階の朝食コーナーと電子レンジ、冷蔵庫が備えられています。 宿泊客のための荷物預かりサービス、出張客のためのファックスとコピーサービス、長期顧客のためのランドリー施設もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駐車場はどのくらい広いですか？",
            "answer": "この駐車場は広く設計されており、駐車するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台保有していますか？",
            "answer": "駐車施設は計3台保有しています。"
        },
        {
            "question": "仁済大学駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁済大学駅までは徒歩4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "金海空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金海空港までは車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "金海ロッテウォーターパークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金海ロッテウォーターパークまでは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設は何がありますか？",
            "answer": "客室内にはエースベッドと最新映画の無料サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "Delux客室には何が提供されますか？",
            "answer": "Delux客室にはシステムエアコンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室には何が提供されますか？",
            "answer": "VIP客室にはLGスタイラーとツインベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で、追加人数の料金はカウンターにてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "連泊すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊すると、1泊当たりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設は何がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては階の朝食コーナーと電子レンジ、冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客向けのサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊客のための荷物預かりサービス、出張客のためのファックスとコピーサービス、長期顧客のためのランドリー施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 421
    }
}